7月24日曼城來港比賽，而佢哋嘅教練係加泰獨立支持者

各位時事台手足，知道你地無睇波
未必識曼城教練哥迪奧拿
但佢其實係加泰獨立既支持者
加泰個情況同香港好似
而哥迪奧拿一直不忌諱支持加泰獨立

加泰獨立標語

曼城教練哥迪奧拿身穿🎗️（代表支持加獨）

幫推

留意返
傑志係幫何君堯助選架
請自行判斷買唔買飛入場、杯唔杯葛呢隊19波

［反送中千載難逢機會］724香港大球場曼城訪港呀！

呢個用嚟討論行動嘅post

雙方球迷黑衣進場，無撚洗講野

我有講過，boo到佢仆街，啲人見到本地隊都俾人喝倒采，一定好奇

聽晚8點開波
通常兩個鐘完場
10點大球場遊行落銅鑼灣

21分鐘,全場唱Do you hear the people sing

如果入場巴打想佢幫手發聲可以帶黃絲帶，舉寫有catalonia is not spain標語同埋自己香港訴求既標語（e.g 光復香港，時代革命）
只要有一百人到舉我相信一定引到佢注意

波台事wfc

此po已完，睇完就算，無需再推，請集中推有用Post